[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (37)

#Mixuout
#Helioout

上po link:
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (36)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

世界盃外圍賽第二圈

2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

香港外流球員討論區(20)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

Offside

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

元朗足球會會長﹐元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

港超第7週

2019-11-23 愉園 vs 理文 斧山道運動場 14:30 $80, $20
2019-11-23 冠忠南區 vs 富力R&F 旺角大球場 17:30 $80, $30 (東網免費直播)
2019-11-24 和富大埔 vs 標準流浪 大埔運動場 14:30 $80, $30
2019-11-24 傑志 vs 東方龍獅 旺角大球場 17:30 TBC 待定
2019-11-25 香港飛馬 vs 佳聯元朗 香港大球場 20:00 $80, $30 (東網收費直播)

[緊急] 2019年東亞足球錦標賽 香港 對 中國 門票網上開售但冇香港人買飛

Push

麥狗out

金我已經覺得保守㗎啦，點知麥狗仲保守過佢

知足‧常諾——回想在學 再塑未來

暑假的時候，我欣然接受了母校香港城市大學足球隊的邀請，全力協助球隊重奪大專盃冠軍寶座，我很喜歡回饋培育過我的地方。

在城大的三年讀書生涯裏，足球隊的所有時間是我一生中最幸福快樂的日子。一班兄弟，除了讀書考試，最多時間就是放在足球隊上。我們一起為城大重奪了失落十年的大專盃冠軍，這亦成為我心裏面人生其中一個最重要的錦標。

當年在大學讀書的日子，充滿了自由的氣息，並對於前景一片樂觀，總是憧憬自己將有一番作為。大學生就是充滿了這些正面的幻想及能量，他們是我們未來的棟樑，擁有了這些敢想敢做的勇氣，擁有了這些不甘於被操控的氣魄，香港才會有向前的步伐，及有打破困局的機會。

我懇請所有香港人保護這些大學生，不要扼殺他們的未來，讓香港的未來繼續保有無限可能。

和富大埔主教練

郭嘉諾

做咩仲寫禾埔主教練
btw郭蛇

黎緊十二月果個杯
我相信都會係base on依班人再去加加減減
放棄helio、alex、ww, 揀番啊sean、菊花同帥已經ok

我估唔會放棄ww
中場中要換都好大機會出佢
反而Philip已經好耐冇出過

WW如果打得返起個態其實都可以考慮
不過有菊嘅話就選菊好啲

no helio is a must

lm

飛馬都玩埋搞收費直播?

擺錯咗
個收費直播係傑志

要退飛
諗緊去唔去花墟吸山埃

下場港超退都得

唔去花墟仲有其他地方

聯賽未入過場 想順便睇埋kidchild同dont慌

識入一定係入嚟大埔運動場
二噁英都無咁高含量

我等流浪主場算，近我

而家個陣無philip嘅位置
雙防中位佢hold唔住
樂仔個位 主守樂仔係鐵膽 主攻會用ww 鞠先

開po專員m子

尋日roberto真係好多迫搶

一開波冇耐, 有球中線快跑壓去人地禁區頂
佢指子彈一齊壓上去
但子彈都仲慢慢跑過去

UAE排緊小組第四

但係錯咗個收費直播
不完美可改善

印尼食咗屎咁

屎忽鬼假鬼蛋申請未呀？
畜力fatfat就忘恩負義啦係咪

入去出唔返嚟

沚默香港早晨留名

退票表格：

瞓咗冇睇 炸成點

潘文傑

近4場

台灣0:2尼泊爾
台灣1:7澳洲
科威特9:0台灣
約旦5:0台灣

子彈啲有限度逼搶/遮線
蘿白頭琴晚好生 要吹奏了

我覺得主攻主守樂仔都係鐵膽
九十分鐘氣+身體對抗+意識+反應
好難取代

依家淨番3輪比賽，香港得番主場對伊拉克有機會攞到分，相信要打附加賽既機會好大啦

風車

主攻可以打後一格

蘿蔔真係好勤力去逼
但子彈真係散住去逼
上半場啲高波第一點完全冇優勢
到下半場後場啲高波追住蘿蔔黎斬佢又真係贏哂咁濟

梁諾含5分係咩事？

同埋佢係少有中場球員可以帶得生個波
不過佢真係要改善下比波

「呢個入球我想送畀香港球迷，我覺得少少嘅好消息係喺絕望嘅情況下，都係開心嘅事。第二就係送畀麥基，因為佢為香港貢獻好多精彩入球，好多本地嘅華人前鋒可以跟佢學吓嘢，因為佢好勤力。」

子彈

咁唔該你學下麥基咁勤力啦

連逼都懶，水彈就收皮啦

Phillip 其實做落仔個sub最好

雖然我覺得細d傳波幾差下都未至於5分啦掛

覺得ww都未搵到佢最佳位置
加上黎緊十二月都未必谷得起
咁不如搵菊花頂住派牌個位先

唔會既
大埔都仲係安全

琴晚佢比人睇到喺攻果方面要再提升

不過佢身體質素幫到護波

好過ww菊果d未比到波已經失控球權

琴日講波佬仲話好樂觀

東亞杯都係主守架啦
佢擺中場仲跑動距離同防守又唔夠好
攞邊佢又冇速度 邊路用均仔可能仲好

諗返4年前可以拎到14分真係好勁
雖然有不丹同馬代刷分

依家排香港後面既印度同尼泊爾都仲有一場對小組包尾，隨時超越香港，我就唔係咁樂觀啦，香港絕對有機會之後三場1分都攞唔到
不過有多D波踢都好既，睇死足總都唔會搞好多friendly

如果附加賽都出局呢？

最近喺香港嘅比賽係咪已經係省港盃

屌你老尾上屆靚籤，就因為有人退賽而搞到唔計對關島

點解大佬唔同依條女結婚？
唔係好好先生嚟咩？

換左畫好耐

英雄輝 8分
水彈 7分
細佬 6分

我覺得

估計照舊用打巴林個陣
唔使有人派牌，樂仔可以做哂

輝做過乜野令你覺得值8分

其實呢兩場雖然係三防中佈局
但係羅拔圖同樂仔兩個box to box其實無想像中保守
係組織上差啲

東亞杯12月係韓國搞
咁既局勢仲夠唔夠膽搞省港杯？

潛在對手暫時包括關島、台灣、柬埔寨、巴勒斯坦、孟加拉、蒙古、印尼、斯里蘭卡

樂仔係差一腳長傳，其他已經好好J

搶波啲落腳準到
又夠體能

防守方面冇乜嘢做，搞都唔太突出而低分掛

台仔主場都輸雖然係友賽

場上做決定嘅反應時間，得大哥樂仔傑仔係合格

馬代下幾場有冇機會攞分？如果冇我哋都有機架

機會比較細，但前提都係我地之後3場要攞到分

睇落得伊拉克1場可以試下搏1分

伊拉克同巴林實力相若，唔係冇機會既

香港最多攞多一至兩分 就算過到馬代但印度同也門都有機過到香港

巴林唔識攻姐

申請左等緊啦

冇機會啦 又中國又菲律賓

細佬係沒咩機會發揮多d, 人地沒咩攻勢入到，高波就俾羅素頂曬。

水彈，紅力士同中場沒咩默契，曬左好多球

等睇對印尼

不過其實計番排名要打附加賽都合理，再加埋入左呢組再加埋芬蘭佬

有冇話前4對後4，定8隊撈亂抽

本身香港應該會上得返去141，但尋晚拉脫維亞贏撚咗奧地利......

夠膽就嚟啦支那仔
真係要俾個地獄主場牠們歎吓

oh boi I am ready

講真廣東班垃圾咁就真係不如唔好嚟真係驚嚟多幾個黃威咁樣傷

佢地過到東亞杯先啦，依家南泡d人極反中

要幾無腦先講得出唔洗揀黃威
琴日個陣擺三個b2b真係托柒
無人派到牌放三個前鋒出黎就叫主攻 未開波都估到西
贏波但內容好肉酸

係就係擺左3個冇咩創造力既中場
但3個個人既表現都好好喎
你覺得要抽起邊個擺黃威

大哥 羅拔圖 同樂仔真係cls 全守陣咁撚樣
唔係肉唔肉酸係根本冇針對過對面去排人 出dani本身都risky今年都冇乜速度
#MixuOut

保守得滯 寧願佢出rorbeto/洋單防中
然後philip ww一齊出 真主攻

置頂hashtag會長駐
直至兩條契弟退出港隊為止

大哥其實可以唔揀最好唔㨂

其實三中場有態
我覺得咁樣出都合理
gio拉落少少幫手
另外兩個前鋒打窄少少可能會好睇啲
今場進攻明顯冇乜板斧
下下都係過頭波鬥跑得快

無人係前場派波梗係無板斧 又唔係無本錢控好個波 肥西太保守
點進步？垃垃都怕撚咗啦

其實playoff round總共有12隊，8隊包尾+4隊最差既第4名，跟住會跟round 2成績分pot 1 pot 2再抽，咁香港都好大機會都入到pot 1既

Playoff round又分round 1同2，round 1有8隊，就係跌入附加賽12隊成績最好嗰8隊，呢度分pot 1 pot 2各4隊，贏左就入亞盃外，輸左就再跌入round 2同淨低嗰4隊打，贏左就入亞盃外，輸左就出局，總之附加賽12隊出8隊啦

佢應該怕比柬埔寨又偷到雞，寧願放棄條中場，有波直接斬，同埋又贏唔到既話應該有壓力

大哥用波都ok既，只係唔係拎黎派牌。個正選陣容中後場猜波都唔係大問題，斷都係羅素斷得最多，gio技術好又係可以猜到兩腳，反而你叫子彈踢猜波/控球既話咪仲晒，不如唔好出佢艾力士就完全冇態，都唔知踢緊d乜，一早應該要換均仔入黎

如果我帥係度

有帥就直頭可以帥打正選
琴晚死球要搵丹尼斬呀

麥狗不敗號正式啟動
和伊朗和伊拉克和巴林出唔出到線？

見過kiki斬死球之後，而家見到咩都唔怕

兩場不敗

高波出迎穩陣

係佢唔出均仔姐

幾時開始對香港隊要求高左咁多
對同級球隊靠負碌波贏
對強隊求和
以前做得到大家已經好開心

今個國際賽期做到哂啦

黃威其實幾好波，斬波好過樂仔
不過唔識迫搶

啱 棄大哥 換 WW/philip/(超保守)羅梓
棄Alex 換均仔，7x 分鐘sub 鍾偉強

以我港嘅走勢
即係對印尼啦

你踢好 d

出局了

黃威琴晚d決定好慢

我唔覺，今場我覺得子彈勁，啲快跑睇到我嘩嘩聲

可能我同大家唔同，我鍾意睇子彈呢種風格

好難得有人夠d南亞跑狗跑

徐宏傑(傑仔) 對巴林 等有香港對柬埔寨全場片 剪埋roberto

以尋晚場波而言
過頭波呢個打法本身無問題嘅
不過佢用gio打左翼
alex又拉到好邊

咁樣做嘅問題係中場搶完波會少咗個中路嘅短波option去幫手組織
結果好多時唔係搶完波傳失就係長傳傳得唔理想

Gio係咁過人但成日過完甩唔到個波

因為cambo唔應該係同級巴林就真係冇咩好講 香港做慣underdog

佢尋日嘅踢法如果居中可能會好啲
過完一兩個分返出嚟畀子彈同alex入契

你點知的

為左製造香港好亂既fake news 應該九成都唔搞

對巴林嗰場踢守勢波收貨
對柬埔寨咁保守都算 仲要調動極慢
麥拍撚

Phillip打港超冇問題 但出到去佢身型同太上腳係好大問題
打亞協同之前友賽佢真係表現麻麻

其實佢今年港超都踢得唔起眼

Player rating: Hong Kong vs Cambodia
By Zinc Yeung Posted on November 20, 2019

“We want to give our supporters happy moments. We want to give Hong Kong people happy moments and reasons to celebrate” said Mixu Paatelainen after the 2-0 win over Cambodia in Hong Kong Stadium. The Hong Kong head coach was full of praise of his side in the post-match press conference, but has the team given this city the happy moments she desperately needed? Zinc Yeung took a look for the player rating.

Yapp Hung-fai 6.5/10

Did not have much to do except collecting a loose ball and delivering goal kicks. Cambodia kept the possession well but did little to threaten the Hong Kong goalkeeper. Again, his deliveries need improvement with a few of his long pass went straight out of pitch.

Tsui Wang-kit: 6.5/10

Cambodia’s attack mainly focused in the centre of the pitch so defensively Tsui Wan-kit had little to do but did well when called upon. On the other hand, he did little to help with the attack, but might be an order from the coach.

Leung Nok-hang: 7/10

Another good performance from the R&F centre-back. Repaid Paatelainen’s faith with two matches of great performance and might cement his place in Hong Kong’s starting lineup in the coming future.

Andy Russell 7.5/10

Dominating performance, and man of the match contender if not for Roberto’s brilliant performance. There were worries before the match that Russell’s lack of pace might be a problem against a young Cambodia side, but the naturalized defender showed none of that during the match.

Dani Cancela 6.5/10

Like Tsui Wan-kit, had little to do as Cambodia focused in the centre of the pitch. Did not go forward much maybe a result of instructions from the coach but did well to link up with Geovane and James Ha when the opportunity arose.

Huang Yang 7.5/10

An unsung hero for Hong Kong, shielding the defense well and help get the ball forward. Cambodia put a lot of pressure in the midfield, but the Hong Kong captain coped well.

Roberto Affonso Jr 8.5/10

Man of the match of the night. He provided with the assist to James Ha’s opener and scored a beauty in the second half and showed real passion in the midfield and coped well under the pressure from Cambodia midfield.

Roberto showed real passion during the match (Photo: Zinc Yeung)

Tan Chun-lok 7.5/10

Provided the midfield with energy. His endless run helped both attack and defense. The Guangzhou R&F midfielder won the ball over from the opponent numerous times and put in some good passes to help with the attack.

Alex Akande 5.5/10

Looked to be lacking match fitness and did little during the night and Showed a glimpse of brilliance early in the match but that did not continue. Substitute by Cheng Siu-Kwan late in the match.

James Ha 7/10

Hard-working throughout the night and scored his first international goal for Hong Kong. Did not really linked up well with the other two strikers but overall a good performance.

Giovane da Silva 6.5/10

Put in a somehow awkward left winger/striker position and the naturalized forward struggled during the match. Dropped down deep often to get the ball and showed great skills to retain possession with little support. Made little impact to the game but should still be top of the list of Paatelainen in future games.

Substitutions:

Cheung Siu-kwan 6/10

Replaced Alex in the 79th minute but had little chance to shine.

Law Tsz-chun 6.5/10

Replaced James Ha in the 84th minute and showed his skills during the later stage in the match.

Wong Wai 6.5/10

Replaced Roberto late in the match and had some brilliant touches and runs.

From:

MOM: Alex Akande

今個國際賽期MVP: 牙素

廢到嘔 永遠唔可以痴個波落黎 比波又垃圾

上次對柬埔寨 比人放過頭波 今次冇 防守有針對左 但進攻真係好撚閪

至於今仗擔任富力隊長的謝家強，在今年8月已在港居住滿7年，符合申請特區護照資格，在入籍後有望入選港足名單，增強港足防線深度。這位愛爾蘭籍守將指自己仍未申請香港永久居民身份證，會透過兩周國際賽期的空檔處理有關文件，預料在聖誕之前可完成相關手續。

正路評分
都唔明點解唔擺均/孫銘/強呢D係都要出冇態既Alex

防守今次表現出色，反擊唔該真係練下啦

其實以前都會屌 gw都係
btw 你id放返出嚟未

傑東大戰提早開波

又冇得睇哂兩場

【#傑志按次收費觀看直播】

足總周三（20日）下午公布，原定2019年11月24日（日）下午5時30分在旺角大球場舉行的「中銀人壽香港超級聯賽」第7週賽事傑志對東方龍獅，由於預計當日球場附近之交通或受影響，為減低球迷前往及離開球場時，可能會遇到的不便，經雙方球會、比賽場地及相關部門配合及同意後，確定賽事提前同日下午 #2時30分 舉行。

星期六都有場旺角場
又唔見有問題...

keep到有得踢既話
上支超對港將真係好有幫助
佢同樂仔都fit咗

爛區有大巴接送球迷
其餘理得你死

為減低球迷不便但冇問過球迷同意
約咗人2pm佐敦食飯仲諗住食完過去睇啱啱好

睇波前記得投票

因為巴林係咁瘋狂斬姐，一打小組羅素就會現晒形

香港隊條防線成日都係凹凹凸凸，羅素想裝越位10次有10次都係裝唔到

琴晚有兩次一攞到波驚到

開波頭20分鐘都係當個波係炸彈

Alex冇態都算
唔跑真係落場嘥咗個位

近6500球迷吶喊打氣下展現決心 成功為港人帶來久違了的勝仗 世盃外：香港對柬埔寨賽後感 精選
Patrick’s足球樂與怒
於 5 小時前

2022年世界盃亞洲區外圍賽，香港主場出擊，於香港大球場迎戰東南亞球隊柬埔寨，於超過6000名球迷入場吶喊助威打氣下，憑夏志明於上半場21分鐘接應羅拔圖右路傳中近門射入而先開紀錄，加上完場前羅拔圖射入致勝一球，以2-0擊敗對手，於外圍賽打開勝利之門，更取得芬蘭籍主帥柏杜連倫上任後的首場勝仗。目前香港以5戰1勝2和2負得5分，於小組排名第4位。

主場面對著柬埔寨，香港主帥柏杜連倫排陣明顯較進取，故於陣容上加強攻力，排出了一個4-3-3陣式，由東方門將葉鴻輝把守最後一關，防線上，傑志老將丹尼停賽刑滿，復任正選左閘，上仗移任左閘的徐宏傑則復任右閘，一對中堅則繼續由梁諾恆與羅素擔任；中場方面，隊長兼老將黃洋夥拍著另一老將羅拔圖，負責中場的防守，攻守串連的重任則交由效力中超廣州富力的陳俊樂負責；至於鋒線上，則由效力中超大連一方的艾力士、南區的夏志明、老將基奧雲尼組成進攻組合，於前線攻堅，尋找入球機會。

主場出戰的香港今仗於開賽後表現得較為保守，沒有如賽前預料般會踢得較進取，前場迫搶亦不多，令對手得到不少控球機會；不過，之後香港球員站穩陣腳後，逐漸搶回不少控球權，並嘗試組織不少攻勢，於上半場領先；下半場雖然被對手搶得不少攻勢，幸仍能力保不失，加上比賽末段的入球，最終以2-0擊敗對手。不過，球隊雖然取勝，但仍有不少問題需要改善，尤其是進攻上，雖然今仗2名取得入球的球員「子彈」夏志明及羅拔圖表現相當出色，前者表現落力，於前場不斷嘗試用速度尋求突破，而其走位及捕位亦較前有著明顯進步，上半場所入的一球正是最佳例子；羅拔圖今仗明顯較著重於進攻上，不時後上至前場參與進攻，更有多次以右翼身份出現於邊路，與前場幾名球員甚多配合，加上其踢法勤力，不斷以跑動於中前場遊走，嘗試利用跑動作出迫搶及拉開對手防線，更貢獻了一個入球及一次助攻，絕對是陣中表現最佳的一人。但另外2名進攻球員表現卻平平，艾力士跑動略嫌不足，前場迫搶亦不夠，而且明顯不在最佳狀態，影響了其表現甚至球隊前場的進攻；37歲的老將基奧雲尼表現較為沉寂，於前場不算活躍，跑動亦不多，反而下半場移後擔任負責墮後組織的工作，便有所起色，不時的分邊及策動反擊，令球隊進攻得到改善，第2個入球正是其策劃而成，但前場的迫搶不足，令對手有更多時間從容的組織攻勢，令球隊中後場不時受壓，幸一班中後場球員表現出水準，陳俊樂愈見成熟及瞻前顧後的表現，隊長黃洋出色的位置感及攔截能力，一條防線表現出穩健及集中，令球隊力保不失。另外，球隊的行軍速度不高，及傳送質素不穩，亦大大影響了進攻的流暢度，亦正好解釋為何球隊面對實力相若甚至較弱的對手時明明是主攻踢法，卻表現得老鼠拉龜，反而防反才較能發揮出應有水準。進攻乏力一直是球隊的問題，儘管今仗鄭兆均於後備上陣後能夠激活中前場，但球隊於主攻方面仍有很中的改善空間。無論如何，於這段令人悲憤徬徨的時間，一場久違了的勝仗正好讓不少人帶來一點的激勵及欣慰，香港人，加油！

黎緊3場對閪亞拎唔拎到1分番黎

主場伊拉克其實有機和到

如果有謝4加迪高，主場對伊應該坐和望贏

諗住贏梗試下人都係ok嘅

咁樂觀

咁唔該下個月就唔好出Alex啦

唔好太睇高港隊啦

佢咁嘅狀態我寧願要同樣冇踢波好耐嘅高凡

畫家依家係邊隊

冇班落好似

季初有人話見到佢響all black練波

迪高有咩用？？
出2中堅4閘4防中陣？

即係無咩手足嚟大埔場
咁我可以請少啲手足飲汽水了

出嚟旺角請

冇風車罷睇你埔啦

伊拉克打香港前贏晒出到線黎到旺角一定落副選

想走數呀

呢排都係唔好去油尖旺食飯啦，放題放到d餐廳都唔知會唔會認真洗野。

佢哋下輪輪空，香港作客完伊朗再主場對伊拉克

同艾華雙翼齊飛

你咪罷睇lor 我照撐

Come on bro
兩場一拍埋就知應該睇邊場啦

Lm

今季嘅迪高好過大哥。咁講係咪會被人屌?
另外家蛋正選，細佬落返後備?

迪高炮彈式頭槌無可取替

撑立

如果對面唔係玩高波 可以家蛋搭細佬

單係迪高嘅mma都已經值得入選
仲有大哥同羅拔圖唔頂得幾耐

cdrom留名
發覺好似冇人知足總出咗份問卷調查

btw 琴晚有入埸都唔知有問卷做
又唔係FB額外開post宣傳
唔係咁啱碌留言見到都唔知
雖然做咗都未必有用

ok

亞盃外

辛祖
蘇沙 菊花 艾力士
樂仔 迪高
羅梓 羅素 謝四 傑
輝

中堅組合好似轉身太慢

附加賽係兩回合定一場過？

點解係咁撳繼續都係咁loop同一個畫面

前面用多一兩個本地啦 at least鄭兆均如果keep到依家嘅發展可以打右翼先 黃威有翻態都可以打10號位 艾力士辛祖兩個可以睇情況輪住踢正前

btw安永佳原來就嚟完季

係喎
今朝仲做到

咁多入籍

艾力士老實講真係唔應該再用
比賽狀態差到不得了 無哂以前啲速度

傑志新一季球員名單當中有多位U22球員，當中包括仍未正式回歸球隊的安永佳。正在雪城大學完成最後一年學業的安永佳是傑志的青訓產品，亦是調任總監的朱志光門生之一，前者不諱言這兩點是其決定「回家」的原因：「我由11歲開始就在傑志，當我有一天回來香港時，這裡就是我的家。我不會在香港效力傑志以外的球隊。」然而，安永佳是否在季中正式加入傑志仍要視乎他在8月開始的大學球季的表現：「我還有最後一個NCAA球季，如果我在這季有表現令我有合約的話，當然會在美國踢球。但我明白是件難事，因為我不是當地的本地球員，所以我也要想想美國以外的選擇。」他補充自己仍希望在外地比賽，但認為以傑志來開始自己的職業生涯亦是不錯選擇。

From: 體路

22歲先打職業 香港joke球

黃威/菊兩個都有能力打正選 暫時菊對路d
Alex 而家先30 下季番港超/落中甲操番個態啦

其實佢有咩特點

請你唔好番香港

靚仔

靚仔有幾個睇過港隊幾次嘅女仔都話佢好型

仲艾力士

夠高

吸新客fit晒

出呢個陣應該呢2場都冇睇波

靚仔，高大，左腳，基本功ok, 速度ok

亞盃外

辛祖
蘇沙 菊花 帥
樂仔 迪高
羅梓 羅素 謝四 傑
輝

gio
蘇沙 菊花 帥
樂仔 謝4
羅梓 羅素 細佬 傑
輝

記得好似有報導講過

咁大哥都接近30先開始踢職業啦

各位大大，想問sean同迪高係咪打唔到東亞杯？

agger

成日都覺得謝4比人overrate
位置感一般

我由70分鐘未到開始屌佢唔換均仔屌到佢成80分鐘先識換，琴晚一睇就知朱力士唔撚點= =

70分鐘已經個個做曬換人手勢

我呢邊半場已經屌緊alex

我係旗杆下果區，d人真係半場就屌柒朱力士，佢果球空哂傳高波出界我真係好撚深刻

唔睇表現都算，屌你都唔撚會80分鐘先換第一個，謀殺咩，又唔係唔知班友頂唔到

辛祖
蘇沙 威 均仔
樂 迪高
羅梓 羅素 家蛋 傑
輝

中前場希望孫銘 龍仔 matt orr發展到
後面就等胡晉銘離開李志堅 呢幾個可以慢慢上位做輪換

蘇沙趕得切咩？

屌你啱啱撞到永義踢friendly，迪天奴射波仲係射撚死人咁

朱力士換鄭兆均，辛祖換水彈

樂仔外流之後真係勁咗，再改善下啲分波會更加好

呢個陣暫時最岩心水，如果水彈正選，65分鐘換妹祖入黎就更fit

好彩樂仔冇再留係堅sir身邊 如果唔係真係曬咗

辛祖狀態好飄忽 對巴林後備出佢打得好差

跟光蛇先最閪 畜力時期先最閪 我覺得樂仔防守落剷冷靜左同準左

真
蓄力嗰排d齋鏟人
殺傷力拍得住蘿蔔頭

以前啲剷波好鳩 求其飛落去申請要牌咁
宜家踢到九十分鐘啲飛剷都仲係好準

佢速度快同高大，同水彈有 d似，臨門一腳差 d
但安永佳未踢過職業所以好難講將來港隊幾時有份

本地中堅水平唔太高，有 d路數好低但矮，有 d高大路數差
先顯得 sean勁

呢樣真

比較期待佢踢亞協

畜力嗰期真係睇親都黃咁

係，打防反妹祖冇乜用，基奧雲尼仲好

用佢做dirty work 完全大材小用

f7會慢過蘇沙入藉? lugo?

佢勁喎尋晚 佢出嚟嘅任務根本唔係攻而係控制節奏 唔再亂斬上去而係控球 佢出嚟嘅時間隊友好多都無乜氣 對面又壓住我地嚟打 佢要有咁慢放咁慢比自己友回氣同保持贏波優勢

我敢話正選加後備無人做到佢嘅工作

尋日攞牌好蘑菇

廢撚度 蘇沙 勞高
樂 迪高 黃威
羅梓 羅素 家蛋 傑
輝

亞盃外係咪已經可以咁出

又變返入藉兵世界

蘇沙打單箭頭，想佢死咩

香港隊邊個打單前唔會死？

去到個陣呢班仲有個狀態先算啦直接換血搭1 2個咪算

打防中勁好多
不過港隊夠防中

取代大哥攞，大哥老啦都係時候要考慮

Sean d制空

唔傷嘅話

點會Souza 好過gio

Gio捱到亞盃外咩

暗共vs土共 難揀

推呢個
根本咁先係正確做法

朱力士

朱力士一定係尋晚最差 已經唔關無態事 係無哂鬥心 波唔到就唔郁成場行行企企 同全盛亞冠30%嘅波都去盡無得比 比中超害左個球員

第二我揀細佬 傳失好多波又撻Q又騰雞 好幾球重要位置交失 如果對面勁少少已經有機入 走甩人又多 下下驚死極速踢走個波 有身型但唔識壓個身用到盡 呢樣羅素就勁 利用哂自己優點

伊拉克同巴林都有機我覺得

後面下下鳩斬上去似係芬蘭佬order喎，下下兩個中堅攞波都無中場要波。同埋都無點走甩人喎，仲多咗羅素helio嘅靈活。
不過認同細佬要改善傳波，但一定要keep住出佢。

細佬無咩大失誤 , 有一兩下甩當然頭槌同穩定性可以提高，我認為好過 helio好多
均仔都係穩定性可提高
其實球員第一兩次上陣經驗不足有 d甩漏都預期之內，我覺得可以有 d耐性，況且細佬都係經驗問題，羅素有時都轉身慢，遲 d有 sean接上三中堅好穩
反而左閘唔穩，丹尼應該退落嚟，羅梓感覺防守可以進攻無咩作用，希望下次有改善

斬一定係芬蘭佬戰術 唔經中場放上去玩二傳 所以如果佢keep住做教頭我諗技術型球員可以

細佬我係鬧佢d短波 面對面交失左好幾球 一係就驚到係咁回比呀輝 拖慢哂

睇陣容同戰蹟估計機會比較微，反而東亞杯 win支國機會大好多，希望芬蘭佬可以把握到

港隊唔會柒到咁都出唔到線掛……

三中堅嘅話我直頭會棄細佬要煒廉 佢有人逗住齋標屈哂機 我自己覺得如果細佬北上唔到唔好太大期望 佢難擔大旗做大佬

未來左閘如無意外都係羅梓 佢走d位幾好又肯推波 係決斷唔得比d波差咁d 難得佢集中力幾好 跟入攝跟得幾足 我諗佢佔正選一位芬蘭佬都係睇中呢樣

中村仲有冇機會入港隊？

感覺白咖喱鍾意佢但係芬蘭佬唔like

芬蘭佬都冇10號位

星期日會唔會放tg

段估大埔場唔會

好似對巴林嗰陣出3個入籍兵再配合其他本地球員就fit曬

我諗逼和會實際D

基本上都好難唔出線既俾曬2次機會你

煒廉同球霸依 d太矮，表現又唔穩定，港隊好難用，細佬唔會差過以前kiki同 helio果 d

同 kim時期相比，前鋒弱左好多，閘表現一時時，羅梓港隊只適合打閘

矮嘅中堅咪可以用嚟打3中堅囉

閘表現好好喎，4隻閘都做到應該做嘅嘢。

前鋒嚟講，其實最尾嗰20分鐘應該搵7哥踢返，一定好過alex/sandro.

有冇機會整走伊朗 搞到佢無世界盃玩

對柬埔寨
now重溫

係咁既話
韋莫斯真係勁

伊朗人腳同基落斯時代差好遠

啱 3中堅隨時凱or煒廉有得入

香港最缺頂到波嘅前鋒 即係最好就全盛7哥 一係就盧卡斯嗰隻 但芬蘭佬係要玩二傳

球霸連港隊決選都好耐未入過，連豬蛇做助教都唔揀佢wo

以速度聞名的港隊前鋒麥基在今季前突然宣布「掛靴」，足總在港隊鬥柬埔寨的中場為他舉辦歡送儀式，感謝他對港隊的貢獻，被球迷戲稱為「小明」的他指球迷不時在球場呼喊他的名字令他很感動，又相信今場入球的夏志明有能力為港隊帶來貢獻。

麥基射術未必是最好的一個，但他的速度以及勤力，受到不少球迷愛戴。在季初時他突然透過所屬球隊東方龍獅宣佈「掛靴」的消息，他合共為港隊上陣53場，貢獻12個入球。麥基形容今晚是非常感動的一夜：「看到球迷們不斷呼喊著我的名字，我永遠不會忘記為港隊攻入的第一個入球，不過要數要最難忘的賽事，肯定是上屆世盃外鬥中國的兩仗。」麥基「掛靴」後未有完全離開足球，在流浪前門將奧力士開設的私人足球學校擔任U14教練：「仍然是在學習過程中，很享受接受新挑戰。現時沒有太多時間打高爾夫球，要花時間在教練工作及考取足球教練牌照。」

今仗取得首個A級賽事入球的夏志明(James)，洋名與麥基(Jamies Mckee)發音相近，兩人同樣以速度見稱。被問及能否成「新占士」，夏志明笑指不敢當：「麥基在賽後有問我能否追到他12個A級賽入球的成績，這肯定是很難做到，但我會向著這目標進發。我倆同是速度型球員，不過亦有不同地方，麥基很勤力及以體能強見稱，而我卻是衝撞型，兩人相似但不盡相同。」「子彈」又希望這場勝利讓香港人在困難的時候得到一點快樂，又寄望能入選下月初舉行的東亞盃決賽周大名單。

事實現有陣容佢無用 或者勉強夠頂左閘但無必要 唐文退嘅話就隨時真係要

雖然我覺得佢打前日嗰場會好過細佬但我明作為教練唔會咁一場換一個中堅 所以無計 凱無運

我自己覺得可以試凱打防中 有人幫佢執漏 身形問題收細

球會踢得好再諗
短期取代唔到宜家嗰三個
中期就要同迪高爭

要練得多先得 本身睇好晉銘但佢而加

煒廉已經證明咗只要有老大哥傍住就會踢得好

真 唔駛比佢用腦齋標真係殺哂

recio一傷要搭劉細佬

11個球員9個腦

胡晉銘遇著 av堅應該玩完
除非可以外借出去

煒廉標上腦 見過2打3都標出去

學銘咪又係仲會last man 飛剷花式放對面射

熱血飛剷 之前有幾次成功過就開心得制

高佬啲剷波
10次入面我諗得3次中波
跟住其中兩次係因為腳長符碌

偉豪提過佢 叫佢將自己優點發揮到極致重要過改善自己缺點 佢呢個身高都唔適合飛剷根本 行都係行羅素嘅路喇

問題係佢對過頭波既落點判斷好差
有時寧願佢推上一格放下長波

咁平心而論佢制空幾好嘅
但係啲落腳真係嚇撚死人
missed tackle畀人扭都算
最驚係佢唔中波跟住foul

所以佢有身高優勢就應該喺呢方面下苦功 但似乎無

佢唔係判斷落點差，而係個心態根本唔係諗住頂，跑個位係準備剷

Foul到好過俾人單刀啊

佢係last man嘅時候咁樣foul好易打少個

所以個main point 係佢根本係鳩鏟

域奇今個星期贏波ok?

支那隊可能聞慣毒氣冇咩影響

要睇邊隊主攻

今季開始擔正反而仲差咗
亞冠個年輪換角色有recio同仲fit既helio帶住反而仲好
而家可能上位就開始囂張

中堅矮都唔一定唔掂
大簡都唔高大啦
煒廉跟到recio學幾多睇佢自己做化
但感覺上前景佢會好過高佬同球霸

對天津半場笠射完就開始閪

啲俾波閪到咁

感覺球霸呢2季係冷靜成熟咗

水彈呀水彈
唔好講A級賽入球
你今年拎到12個聯賽入球先算啦

正常就畜力嘅
南區幫手鏟斷迪布利對腳得唔得

今季暫時收咗少少火

真 迪布利fit撚到漏

good choice

離開堅堅先講

準備俾準足球先生456

其實我一向鍾意水彈，鍾情咗2季，唔明點解連登唱衰佢

如果羅素同家蛋一齊傷，可考慮凱

唐文/宏傑傷都可以考慮佢

對佢要求高囉，佢個天份唔應該aim咁低目標

話傷唔去北韓，轉過頭去踢大專盃

懶，自大

香港無閘 唐文退嘅要擺個後備 凱ok 正常正選應該係左羅梓右傑仔 羅梓可左可右 所以可以有咩事擺個凱頂左閘

17/18零入球嗰季太難忘

仲有朋友結婚

呢兩單野換轉第2個國家隊應該一世永不錄用
但香港屬中無大將

早兩季喺飛馬踢呢個位已經踢到一 pat 屎咁

小明

季前話要入二十球
計埋大專杯掛

今年佢搭helio
而事實証明邊個搭helio都係死

凱其實已經25
要獨當一面啦 仲要人逗住

上季有火踢得幾好。對伊朗嗰場都有火踢得唔錯

今季其餘時間又hea下hea下咁

唔踢大專杯就更好

25仲係年青球員

其實呢家香港幫緊伊朗咁

我知呀

三場都死守有機博到1、2分

巴林主場仲係鳩斬就有機

原來巴林國土仲細過香港, 人口都少過香港, 得百零萬
聯賽10 隊, 全部賽事O係晒國家體育場踢, 仲衰過以前港甲, 以前港甲都仲有個大球場share, 佢全部用晒一個場

點解巴林人口少足球都可以名列前茅...

因為佢醒, 入亞洲足協

足球文化 人種體格 呢d香港都無

油王國

01:08:55 開始入晒咪

成堆西亞都係啦

話說 唔覺唔覺 畜力都變左港隊大户

對巴林嗰場都係

唔計廣州果隊都係3個啫 不過全部有正選
遲D有埋牙蛋就4個

而家睇返巴林嗰場原來仲大聲啲

仲有Matt Lam

係因為畜力買撚晒香港啲國腳啫

其實林志堅入藉係咪都要等多4年

發覺有傻閪又個個cm負皮一次

k狗嗎

Yes

到時都32

其實如果玩3中堅 recio 同埋 kiki 今季表現值得入選
recio 位置感，經驗，leadership 仲係top tier
芬蘭佬又鐘意ballplaying central defend, 唔明點解唔選佢

即係嘥氣，其實佢都真係幾慘，由當年俾鼻屎佬揀，點知搞到依家要踢畜力

$$$$$$

32歲咁都仲有3,4年玩

用Kiki點解唔用細佬

你睇下坐佢隔離個個係邊個

朱蛇head coach .JPG

正義馬打後備湊下人頭就得

仲要全部都踢得好

【Gracias，BB👏🏼】

今季出任球隊守門員教練的保查早前正式向球會提出請辭，他指獲西乙球隊艾美利亞的邀請擔任守門員教練一職，對保查來說是個難得的機會，本會亦成人之美願意解約。本會衷心感謝保查這段時間的付出，預祝他未來發展順利！

最後保查亦有一段說話想分享：「多謝球會上下的了解和幫助，特别感謝一眾教練、阿輝、Deku及阿源。我預祝東方龍獅有一個美好及出色的球季！」

#EasternLongLions #東方龍獅 #EasternLongLionsFootball #東方龍獅足球隊 #onEforaLL #ELL

其實釋放羅白頭係朱蛇定麥狗諗出嚟，估唔到個效果又唔錯！

尋回第二春

有幾慘 人工咁撚高

點解佢踢港超都可以打成咁？

當初見佢嚟香港踢真係打晒J，諗住終於有啲當打大牌外援，點知又傷又冇態

唔傷同無態都唔駛敗走德國啦
可惜都係操唔返起咁解
結果咪去畜力搵真銀算數

因應交通及其他情況，本年度上學期的所有大專比賽活動將會全部延遲至另行通知。

hea
佢大波先上力

光蛇放堅堅打攻中，beto打中堅/閘但然波

佢揀波踢

傑都唔用recio
棄將又點會踢港隊

嫌德乙人工低唔踢

足總網見到畜力多咗個龍門，歐政樂
一隊波要5個龍門做乜鳩?

CV:

麥狗掛 朱蛇會試新野架咩

以前大部分都係旺角場踢 有名叫旺角場甲組聯賽

斷鳩估 麥狗見係鬼佬就用
點知屎忽撞棍

原先個第三龍門重傷 所以簽佢頂住先

旺場聯

個國援位咪射咗落海

丙組波都有衫賣

舊年龍門丙組尾三差啲出局 今年就喺乙組油尖旺班晒啲人落嚟護級

唔知佢地係咪都係雙料娛樂呢

歡迎

不過菁英杯專員嚟

為超聯更專業 你我有責

冠忠爛區30號

邊撚個

香港超級聯賽球會冠忠南區嘅球員鄭進泓+黃獻中，於百忙之中都抽空踢石地league，本人認為非常專業

佢係理文lead 條防線 lead 得好好... 同樣地kiki 返到去流浪之後個防線都叫做好返啲。

所以如果論表現同埋form 佢地兩個值得入選...（at least 好過helio )

港隊隊長黄洋在接受訪問中，炮轟辛祖和艾力士等人，稱他們就是香港隊更衣室的毒瘤。

黃洋談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興，因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

黃洋：「在球隊辛祖常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，辛祖上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進港隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍受辛祖的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了辛祖，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的艾力士更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時基奧雲尼、丹尼這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

黄洋：「當發生那件事情後，辛祖的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2022年世界盃外圍賽辛祖正是用這根鐵棍報復了艾力士，在對陣巴林比賽結束後，全隊回到更衣室，艾力士諷刺性地說道：『印尼甲組神射手都做不到的，明天我們就要回家了。』」

「辛祖臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像辛祖的性格，果然在辛祖再次回到更衣室的時候手裡握著一根棍，在艾力士毫無防備的情況一棍打下，艾力士挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是辛祖，不等艾力士起身，辛祖又是一頓亂棍爆打，艾力士在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的基奥雲尼可不會放過這樣的機會不斷說道：『辛祖，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「辛祖的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去艾力士就昏死了過去，打得興起辛祖怒了，朝著基奧雲尼吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』基奥雲尼也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』辛祖沒有再回應基奥雲尼什麼，如果辛祖手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

非常無聊。

麥狗：今日有網上傳聞引述隊長黃洋話港隊球員發生打鬥，有關內容完全捏造，非常無聊。

係 不過佢始終易傷

水彈助選

記者：亞足聯將在東京開會，可能取消亞冠亞外政策

據記者馬德興的消息，本月23日，亞足聯競賽委員會將在東京開會討論亞冠的發展，可能取消亞外政策。

目前比較傾向性的意見還是“四外援”政策，只不過“+1”即“亞外”政策將壽終正寢。單場亞冠比賽中，每隊的外援人數不變，總人數依然是4個，但取消“+1”即“亞外”的要求，四名外援可以來自任何國家和地區。

在外援註冊方面，亞足聯採取了自由制度，不統一要求或作出規定，但參加亞冠聯賽的隊伍每隊最多註冊為6人。

咁既人腳我老母教都羸啦

即係註6出4

中國土豪隊ready

發覺港超球員好都黃到呢

羅馬連班主都黃

亞洲足球既賽事終於追上香港既步伐

含大全華班(包括入藉)

澳門通輯犯罪有應得
羅神wo
去遊行咪被羅神大劉利用 我靜觀其變

港超又領先亞冠

佢個初衷都係驚畀人引渡受審啫我諗
送得你中 要送澳更加濕濕碎

fake news 聰有冇守護理大校園

反送中！

見到最尾果5隻字就知係邊個講

維園選區搵維園球王助選

港超係咪可以取消亞援制度

取消亞援, 不過國援繼續

OK 香港足球明星

走得太前

小埔徒

禾係小埔徒

香港話曬全亞洲第一個職業聯賽

某傑迷請大局為重 放棄選舉工程

唔會2 ROUND連對D 西亞波收皮掛.

港會亞洲第一球會

附加賽應該唔會有西亞隊
閪亞得也門有機會廢到要打附加賽

收到競賽部通知，本星期五六日以下比賽將會取消：
甲組、乙組、丙組、女甲、女乙、女青、U13-U18。

以下比賽暫時繼續：
超聯、TKO FTC U10-12、醫管局

醫管局? 佢自己內部比賽定點

係掛

取消晒佢啦屌

而家後生既聚一聚都拉，取消合理。

好彩港超得廢老睇

利申：廢老

連登最大廢老聚居地

【本週末香港足球總會賽事賽期調動事宜】

香港足球總會考慮到本周末的公共交通情況，及與各方商議後，為減低球迷、家長及球員前往及離開球場時可能會遇到的不便，決定原定於 2019 年 11 月 22 日至 24 日舉行的乙組、丙組聯賽、賽馬會女子聯賽及賽馬會青少年聯賽之賽事將延期舉行，有關補賽詳情將於落實後公佈。

sad but true

對返不丹 柬埔寨 馬代 關島個d level？

／／仲有香港球星㗎，包括有：安基斯、劉學銘、李家豪，另外仲有兩位🥰🥰想知邊兩位就快啲抽嚟睇睇啦！／／

點解 yes卡揀埋啲咁偏門 上次乜鬼袁振昇許宏鋒 今次chris李家豪

冠忠南區兩星期前失意高級組銀牌，主教練鄭兆聰雖然感到失望，但仍對球隊表現感到滿意。「邏輯上打多一人自然會有點優勢，但足球場上未必是「一加一等於二」，在我心目中，球隊已經不斷嘗試，特別是下半場，但東方龍獅個別球員踢得很好，令到我們未能取得入球。賽果是失望，但我認為球隊已經盡了最大努力，未能晉級就一定受到批評。對於球員，經過一場失利，反而有更大動力爭取反彈。」Ricky說。

最撚衰咪你自己

應該就係啦

Ricky: 打少一個先有着數

唔知點解覺得對韓國好事 逼班人咪外流支超 見到韓國國家隊後防 好多支超

金英權嘥左幾多年
能力應該唔止踢支超

【回歸大埔 】
經過兩個星期嘅國際賽週之後，聯賽終於返嚟啦！作為一個大埔球迷，喺咪要盡返啲責任先？咁大家不如早啲起身，跟住入場撐大埔啦。

中銀人壽香港超級聯賽 第七週
和富大埔 對 標準流浪
日期：2019年11月24日(日)
時間：14:30
地點：大埔運動場

#1124係咩日子 #你知道的 #又係對流浪 #幫襯完小店再睇波 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #大埔對流浪

打打氣

你班愚民日日話港超與亞洲脱節

你睇吓，港超先係領先亞洲，我地好早就註6出4。

順便下年取消埋個亞援位，5 piece 引入40歲伊巴不是夢

走得太前
懺悔了

影相嗰個無力囉

屌 仲係度街站
明知輸梗壤路啦

Who 港豬冇關心選舉

飛馬明知降硬班不如執柒咗佢啦

早前對東方龍獅時頭部受創的中堅摩域治，現已康復候命。目前球隊僅得陳立明一名傷兵，此子膝頭出現磨蝕並發炎，需時間休養。
計算今仗在內，理文將面臨一周3賽，「陳Sir」明言或會作出調動以保留實力。人腳方面，隊長列斯奧上場受傷，今仗上陣成疑

已被wfc的一場

既廣東話真係進步左好多

陳立明

又冇recio 我文要失分了

聽日intern早收，可以入場

ching返乜鳩intern星期六都要

支超 通脹高咁多

搵多好多

顯嘉個張宇添

南區加油

牙厚又中！

唔知大哥阿鵬嗰啲藍定黃

鵬似愛國

富力開季即展現出豪門本色，除了主場以0:4不敵東方一仗失威外，其餘三場聯賽全勝，更攻入17球。富力雖暫列次席，但少踢一場，實際上比榜首的東方少失兩分。若今日擊敗南區，富力得以暫時升上榜首，但若南區今仗只要取得一分，兩隊與東方就會同得10分，南區仍能以較佳對賽成績，進佔榜首位置。兩隊今季曾在菁英盃交手，當時南區以1:0勝出。

今仗冠忠南區有中堅列文停賽，Ricky透露有替補方案︰「今年我哋簽『高達』（川瀨浩太）嘅原因，就係萬一比圖或者列文唔踢得，都有一個外援中堅可以用，佢對東方都踢得幾好，希望可以保持到好表現，畢竟日本球員嘅紀律都好好。」
對手富力R&F上仗於「高級組銀牌」憑基奥雲尼梅開二度，以2比1險勝香港飛馬，球隊暫居聯賽次席失分最少，主帥楊正光表示，因有球員出戰國際賽，今仗不排除有所調整︰「基奥雲尼、羅拔圖同梁諾恆接近踢足兩場高水平嘅國際賽，對球隊備戰或多或少有影響，但正面睇對佢哋嚟講係得着，另外，古拿亦要代表布基納法索踢非洲國家盃外圍賽，所以會視乎佢哋嘅復原進度決定派落場與否。」
談到對手有列文坐波監，「光Sir」強調先要做好自己本分︰「南區雖有列文停賽，但佢哋有足夠嘅板凳深度，所以結果好睇我哋嘅進攻，保唔保持到之前對理文或者元朗嘅表現。」

啱啱先知今日有直播

古拿亦要代表布基納法索踢非洲國家盃外圍賽

入場

Guangzhou R&F

愉園 2.20
和 3.40
理文2.75
愉園讓0.25

南區 2.80
和 3.20
畜力 2.25
平手盤

我文對魚丸都要受讓
爛區可以同畜力平手盤

今日含淚撐爛區了

連燈仔又送畜力上榜首

愉園讓0.25
all in

hiuming ball今季聯賽暫時得一場作客對畜力，果場輸5-1啫，咁唔代表今日對魚丸可以受讓呀，外圍佬開盤嘅logic真係好難理解

知理文冇Recio

no Recio no win

如果大哥係藍 都幾失望 不過應該唔會

我覺得佢都幾明顯係偏黃

大哥應該係和理非

睇大哥之前言論，話對反送中運動表示理解（咁上下），似黃多過藍

gay佬定廢老

出呢d都算，同埋其他kpop一齊抽，d妹豬又唔想要球員，我地又唔要韓狗

其實高凡退左休未

叫球會自己出卡抽啦

唔知現時點仲有冇單張Yes卡賣

未，但長期唔見人
講開又講高竼，麥基顛峯期港隊作用好大，雖然把握力較差，但體能好速度快，打西亞佬或者其它強隊靠佢地不斷跑製造機會，反而今時今日alex無態，水彈體能一般迫搶唔夠勤力

愉園 3.00
和 3.75
理文2.05
理文讓0.25

南區 2.80
和 3.20
畜力 2.25
平手盤

水彈本身太少打高強度賽事
打多d會好d

平時港超山寨王咁
爆一爆對面就食塵

你想買？

17 屠俊翹 [GK]
6 盧斯安奴
7 馬希卡歷 [C]
9 黃智康
10 加維蘭
11 潘沛軒
16 黎培基
18 林毅東
19 黃榮傑
20 摩域治
32 亞力斯祖

1 鍾偉豪 [GK]
2 張俊軒
3 翁煦濤
4 艾度古斯
26 袁世傑
28 朱偉鈞
30 簡嘉亨

[GK] 袁皓俊 88
余煒廉 5
李康廉 7
尼迪利 9
亞哥斯達 10
鄭兆均 11
[C] 顏樂楓 16
謝朗軒 22
余沛康 29
迪奧高 31
沙普夫 77

[GK] 李瀚灝 55
佐迪 8
黃駿軒 15
黃炎堃 18
陳衍光 27
陳銘剛 37
基華尼頓 91

支持大搞隊

迪奧高好似都麻麻

又燈
黎培基玩轉我文後防

唔會啦
今場理文穩贏
不過似會失波

仲有保連奴嗰陣對支那 得佢一個扭到支那仔

無錯

港超都唔算踢得好啦

佢上季把握力好d
廿球都有

我又諗翻起唔知邊季淨係入到下游波

其實水彈好早成名，
係多傷又無把握好外流機會，可惜

估計勁果 d本地球星唔肯為少少錢走去影 yes卡，否則無可能唔揾佢地

其實球會可以出 d球員卡
買十場主場飛送球員親筆簽名卡，成本又唔高, 睇下有冇心思姐

畜力 不了

每場主場/中立場派一張
或者擺部抽蛋機咁比會員抽

廢就廢啦
唔外流都起碼做港甲港超球王呀
無女唔肯外流都起碼係中超首席土炮先

港會喺度個季

嬌生慣養有錢仔唔肯去巴拉圭

上年算係咁啦
爛區d西波入到十幾球唔易架

中學都未讀完點外流？

久保建英中井卓大 小學都未讀完就去左西班牙啦喎

香港嚟

要成功就要犧牲
之後水彈去過西班牙低組別外流，但無作為
為左去英國發展，曾經去英國讀大學又退學，之後跌到去效力流浪又重傷

流浪都有個幼幼龍去左士砵亭 u隊，睇下敢唔敢搏姐

半年前佢參加球會活動片段

但未夠 18歲好似有 d限制

踢成點，就嚟半場都無人講下戰況

西波
尼迪利炒12碼

80蚊斧山道不了，一陣去旺角好過

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

各位波台手足 大家記住投票 幫手推下小弟個post

俊立：聽日旺角要人

大西波

尾場開波前兩個鐘畜力繼續落飛

爛區 3.8 3.5 1.83 畜力
爛區 0/+0.5 2.1 1.7

剩係記得光頭球波同埋個十二碼

尼迪利goal

尼迪利1:0

可惜今年唔夠廸布尼爭

康廉2:0

2021亞冠
東西亞排名7至10 MA直入分組賽
亞冠及亞協冠軍可獲得亞冠外圍賽資格

MEDIA RELEASE

November 23, 2019
#165/2019

More Member Associations to benefit from inclusive AFC Champions League

The AFC Champions League, one of the world’s most highly regarded club competitions, should be further enhanced, the AFC Competitions Committee decided at their meeting in Tokyo, Japan on the eve of the 2019 second leg final between Urawa Red Diamonds (JPN) and Al Hilal (KSA).

And to grow the national team game in Asia, in line with the AFC’s Vision and Mission of keeping football the number one sport on the Continent, it was agreed that a ‘week of football’ should be introduced for the FIFA World Cup Qatar 2022 Qualifiers Final Round.

The second meeting of the Committee for the cycle 2019 to ‪2023, chaired by Dr‬ Tran Quoc Tuan, heard that the idea of expanding the AFC Champions League to 40 teams was to transform the competition from ‘exclusive’ to ‘inclusive’ by increasing the number of Member Associations competing from 12 to 20.

Chairperson Dr Tran said: “This is in line with the expansion of the AFC Asian Cup UAE 2019 when we saw the improvement in standards and I am sure, that in club competitions, this move will have a similarly positive effect.”

The decision will enable clubs from more MAs experiencing intense top-class club competitions and so providing more high-level development for players and coaches as well as increasing the financial benefits for the competing clubs.

The existing slots for the top six Member Associations will not change but there will be additional slots for the MAs ranked seven to 10 and there will be an extra group of four in both the West and East zones from the 2021 season.

It was also recommended that the AFC Champions League winners, should they not qualify through their domestic league, be given a guaranteed spot in the Preliminary/Play-off place and the AFC Cup titleholders would be given an automatic ACL Preliminary/Play-off place as well.

With regard to the 12-team FIFA World Cup Qatar 2022 Qualifiers Final Round, the Committee decided that in order to grow the game in Asia, it was important to ensure the matches were played on different days within the international window.

This will allow fans to watch more matches at this crucial point in the Asian Qualifiers so to grow the interest and knowledge of the game. Group A will play on Thursday and Monday while Group B will play on Friday and Tuesday on the three weeks when there are two match days.

The Committee also approved to move the AFC U23 Championship qualifiers from July 2021 to June as well as agreed the principle of the AFC Club Competitions calendar from 2021-22, which will be further considered at a Continental workshop in the coming months.

機會話黎就黎

係咪可以大大聲贏

係

Btw廢屠

而家香港排緊11，係咪出年截數？

glimmer of hope

姐係今季冠軍有機會直入亞冠

一開始理文受讓真係笑撚咗

喜訊

愉園入唔到波真係無運

多撚謝

加維蘭12碼 1:2

禾南

仲要唔係一間開錯喎，全世界尋晚集體開錯盤先離譜 抄功課都唔check下有冇唔妥當就交

燈

邊有燈
你睇#518

和波就真係燈

我準備要笠水喇

應該唔駛笠

理文喺81' 83' 85'都拎牌，有冇咁辛苦

呢場羅拔圖真係助攻助守 一入球一助攻之餘防守覆蓋率都好高
roberto motm performance vs cambodia 1119

河北華夏幸福寧願用張呈棟打中堅，都唔出羅素

屌，要遲入

理文cashed
好波大搞隊

牙素

逼害

Thx, 高質

聽到個記者話理文高佬廢 然後話迪奧高仲廢

true?

港超成日都開錯, 如果係外國就fat fat

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1 : 周駿傑
助理裁判員2 : SARAO
後備裁判員: 羅碧芝

街波撚返去踢石地啦屌

周煜辰
盧均宜 梁諾恆 謝家强 方栢倫
林志堅 古拿 林柱機 羅港威
伊高沙托尼 利安高

謝德謙
川瀨浩太 比圖 陳港斌
積施利 陳肇鈞 狄卡奧 劉浩霖 許宏鋒
查維斯 高美斯

大賽都用垃圾球證

香港只有廖國文有資格吹

呢場擺明一面倒爛區大敗
邊忽大賽

就算掉彈入去
佢都唔驚

屌還屌猶大，但佢真係同佢最好，不過樂仔應該追到。
外國青訓真係好緊要。

第一句你認真定燈咋？

希望出年先截數啦
加埋如果北韓真係無份踢
香港可以輕鬆反cup北韓拎第10

冇迪布利

斷腳未

爛區拎1分睇怕都幾難

細佬踢足270分鐘

條友好似打過西甲？

佢本身係右翼

牙素上2場咁撚fit都唔用下

俊立喺我前面 而家大嗌緊聽日炒低東方

喺花墟都聽到俊立喺界限街鳩叫

行緊落樓梯...

手足幾靚仔

過緊嚟花墟呀屌

佢話肚餓去買雞脾

見到我就過黎相認啦

唔睇名，以為係屈 dee

出左羅

紅衫帶口罩

仲係灣仔

你班友知我邊個又唔撚過黎算點先

仆街 好撚嘈

佢去撚咗3段

有無咁撚缺人

羅狗威係時候發力了

光蛇救港

有「大頭」同近期改咗名做「劉潮文」嘅「舜文」為大家講波，大家睇直播期間，記得揀埋「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」呀！

佢自己掉彈入場就真

早知睇live

又要睇ricky d 西波

覺覺

近排失眠

猶大就唔好提la,條友去左專收華裔球員鋪路入支足嘅狼隊，唔通佢有英超水平咩, 港隊唔使誌

水彈身型好，速度快，家境好，一般球迷對佢無論外流定港隊都期望大 d，佢港隊迫搶同爭頂可以再落力 d
好似均仔果 d唔高頂唔到頭槌都無辦法，但明明水彈高度速度係可以做到

上季富力作客南區

劉晃西吹

出得多過上季

上季有爭議性果場又係佢吹

南區後防好似唔夠力，陳港斌唔穩

有陳港斌 穩失一球

廢港斌

仲要呢排場場大頭做旁述

戰機係良心球員

真
已經唔反佢了

畜力未贏過南區
要史上首勝了

唔係講佢宜家，早年過來返石門賽個次

唔明揀支足做乜 當佢真係有能力入到 又唔會有獎 唔覺得短期內會入到世界盃or攞到亞洲盃嗰d 根本同香港一樣

加上入到都只會永遠係一個普通球員 無人會當你係鄭智，無女嗰個地位比人尊敬 但踢香港嘅話衰極地位都會有av咁 我自己寧願喺band 3中學做第一都唔想讀band2包尾

Sean!!!

屌真係廢港斌

goal

大家今日要含淚撐南區

咁既高度 頂條撚咩

陳港斌廢到

講個笑話

右羅

屌你老母 南區 你仆街死未

南區呢隊西波上次睇完對大埔真係以後都撐唔落手
唔會再入去睇佢

3:3 劇本ready

出啲乜撚野呀

冇啦上場已經開唔到絕殺劇本 呢隊西波收得皮

【反修例】調查元朗721襲擊3個動議 元朗區議會全部大比數否決
【反修例】調查元朗721襲擊3個動議 元朗區議會全部大比數否決
社會 17:27 2019/09/03
熱門何猷君 秋冬湯水 律政新人王 消委會 開心速遞 移民 抗癌新方向 兒童健康 陳同佳案
元朗區議會會議否決就721元朗襲擊成立獨立調查委員會及工作小組。（車耀開攝）

▲ 元朗區議會會議否決就721元朗襲擊成立獨立調查委員會及工作小組。（車耀開攝）

元朗西鐵站7月21日晚上發生白衣人無差別襲擊事件，造成45人受傷。元朗區議會於9月3日合併討論721元朗暴力襲擊事件，其中有議員動議要求成立獨立調查委員會，惟遭過半數議員反對，3個有關調查721元朗無差別襲擊案的動議均遭否決。

元朗區議會黃偉賢議員就元朗721無差別襲擊事件，在會議上動議要求成立獨立調查委員會，其中包括支持監警會徹查各界對警察的各項指責及成立對話平台等。議案最終以7票贊成、22票反對、2票棄權否決有關動議。

其中贊成的議員包括：陳美蓮、杜嘉倫、黃偉賢、麥業成、李月民、鄺俊宇以及湛家雄；而反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明；陳思靜及王威信表示棄權。

一訓醒開黎睇就見域奇失左波

夏志明後備都係劇本

港斌

陳港賓

廢港斌交乜撚

陳港斌果種廢

好撚廢

咁快0-1

場都未入

爛區造王者 贏東和理輸畜力

畜力狗又傷人

快D出家銘啦
好想俾佢瘋狂係fb屌呀

剛到

講中

南區真係正氣

ricky

錢啊，唔靠近支國發唔到達

伊鳩

左羅兩球傳中都唔錯

南區今年啲防守
再加埋積旋利

廢賓

施

D比波好撚ON9

居然百屌到一球靚封

igor今年廢哂都阻唔到畜狗

屌

屌你老味高美斯

返咗去左邊

高美斯

施帥仲未炒？

直射

five demands

霖

戰機幾時變洛賓

差d又

爛區被強姦

細佬

ricky輸幾多今場

爛區人腳港超唔算差
但踢出黎

今場條防線

少爺

有港斌有party

日本仔廢到

求其吊個高波都已經過到南區後防

差啲入

南區後防，笑話

威哥又救港

暫時踢落幾開放

Philip喺呢隊南區踢得好辛苦下

爛區踢緊乜鳩

查維斯得啖笑

如果佢冇表現南區可以早抖

南區真係鳩踢

佢同高美斯都冇速，好難踼

高波仲要比家蛋頂贏埋

goal!

又燈

Goal

咁都入到

爛區下半場反cup?

終於入

符撚碌到

南區style入波

左羅 vs 廢鋒

禁區之狐都係賣一腳搞掂，唔駛有貨既，不過Ricky 要佢拉邊

咁好睇既

咁撚解圍

鳩斬上去 查維斯交 高美斯-6入
rickyball

出史必啦

球球比人睇定黎出

各位手足請不要燈
繼續百屌域奇

請立即回家

家蛋咁撚扯都得

劉晃閪唔記得補黃牌

冇補返張黃牌

不意外

大頭

晃閪又幫支那隊

邊個投訴大鳩頭屌球證

ricky體系完全冇佢位置

大頭：聖誕先寄返張黃牌俾佢囉

好大怨氣

笑死

仲有句：投訴我喎

謝四茅撚到

畀牌呀球證

好撚黑

人工都畀唔到點回

垃圾係咁

一對中堅仲可以冇牌係身 知咩事啦

仲有細佬

夠晒鐘都仲俾開

我屌你呀域奇
生性啦

球證老母唔得閒

垃圾球證

呢隻係便衣狗黎？

禾埔有

中指倫兩次舉右手可以完全唔同落點

劉晃西不意外

光蛇 港足清泉 畜力隊波人腳咁勁 都踢到咁閪

其實今日philip已經好過之前少少
之前比南區控住個波嗰陣仲差

全po支持永續光蛇

練咩波唧 練球證咪得囉
真係好upset

巴拉克呢球都金球?!

點解膠鵬咁耐都唔出

我屌球棍堅都唔會屌光蛇
光蛇絕對係真手足

身在曹營心在漢

忍辱負重

Igor +堅堅 應該港超前列翼組合都可以踢到咁

主場輸東方4球
你估個個做到？

講緊做完唔會比人炒

港威挺身而出

光蛇真心勁廢

唔准你咁講

屌你咩南區咁就俾牙堅俾到入去

空L晒

高美斯啲角球

有運

堅

又唔撚入

cls

嘩屌你咩防守黎
學界不如

少爺爽d la

南區n次大難不死

玩死謙隊

羅拔圖換跑狗倫 咩戰術

屌你major

咁撚踢都得呀

唔好理

屌你老母羅狗威整傷謙之後仲笑

牙謙

gg

右羅呢下真係仆街，仲要笑

啲戰術入撚晒咪

知爛區唔打翼
求其塞個去閘就得

富力狗foul咗幾多次

尊重前線手足決定

2：1

廢到

仆街劇透

超班龍

域奇

真係根劇本踢

勁到

2-1！

屌呀

呢下霖隻左腳

畜力狗

少爺！！！！！！！！！

個手鎚

收皮支那隊

咁都有得領先

南區今場食左春藥

Ricky同Philip講完戰術就入波
代表啲咩

靚撚到

域奇搵major拉邊真係好好笑

屌你連燈仔連少爺都燈埋

戰機死全家

林志堅

賓特拿踢翼

屌你教真手足光蛇換人？

南區生性病球迷倍感安慰

未撚完場呀
大家繼續屌

羅拔圖又係拉右邊
軒達臣踢法

爛區食左春藥呀 咁撚勁既呢段

Philip好似仲高過古拿

光sir d 調動

利安高越踢越廢

🇭🇰🇺🇸🇮🇪🇭🇰🇬🇧🇭🇰🇭🇰

🇭🇰
🇯🇵 🇧🇷 🇭🇰
🇬🇧 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇦🇺 🇷🇸
🚎2：1🐶
🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰
🇧🇫 🇨🇦 🇩🇪
🇧🇷 🇭🇰 🇮🇪 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇧🇷🇨🇬🇭🇰

基奧雲尼要入波了

Gio in

正義必勝

準備反杯

富力必勝

高美斯呢個位射

唉屌邊個手多

12m

屌你老母劉晃西

黑哨

shit fuck

igor goal

Shit! Shit! Shit!

你老母伊高插水

賣港賊劉晃閪

On9

插水

Foul乜

邊撚個出手

大頭：首先證實左球證有帶牌先

含撚啦留晃閪

劉晃閪點睇到有郁手？

屌你老母晃閪咁愛支那就返大灣區
咪撚再落黎賣港

同尿國聞齊名了

流放閪死全家

有冇人起左劉晃西底
係唔係大陸哩黎

咁都吹

謝4張牌去撚左邊呀

伊高射12m真係好勁

召喚Icac.gif

老豆搵仔睇唔睇本地波

準備鶳

劉晃西仆街啦屌

做野mode

富力狗班助教狗係咪屌Ricky

食唔到身位都判12m
屌你老母劉晃閪

3-2！

Ricky做乜鳩

許許許許

世界波

嘩

好撚靚

場波好正

CLS

世界波！！！

Ricky

美帝鋒打返前鋒啦屌

許宏鋒

個龍門好似企錯位咁

南區

港超真係好高質

條死鬼佬乜人都屌

肯推返佢上去踢前鋒未

Agger

麥狗不如選佢打右翼，可攻可守

戴耳機聽差D聾

個鬼佬係咪燥狂症

痴撚線

唔通又係3-3

上場賽後許宏鋒已經講：
我仲有少少前鋒嘅觸覺

Sor 左翼

晃閪又要諗多次點幫畜力狗

無啦
球波咁墜法

水彈換高美斯

準備爆po了
開定po先

我已經出晒血 再j就入iuc

好過中超少少

ricky嬲撚到

屌你老母影唔清

子彈in
high messi out

大頭都屌

咁都冇界外球
黑哨到

咁撚黑梗係嬲

啲cam man業餘咁款

今場可以剪個大頭屌球證精華

咁明顯嘅界外都判錯

901人

希望子彈搶咪屌柒流放閪

嫌熙攻略2

伊鳩做乜廢撚左咁多

劉晃閪，我哋冇得罪你

錢已袋，理撚得你

衰過元朗足球？

搵個球員抽水鏟傷劉晃閪啦

一向都唔勁

黑哨都輸

因為南區勁

肥積咪傷呀
唔要睇廢家銘

未完場

咁都唔撚出

唔出就連fb屌球迷既機會都冇

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (38)

出史必

針住陳港斌踼

因為離開禾埔

富力其實可以吹十二碼

史必

查維斯中堅

陳港斌今場真係災難級

Major打中堅了

查維斯打中堅

好駛好用咪呢D囉

James逼下啦，以為你踼左80分鐘

許宏峰打前鋒
港隊又多番個選擇

好過Alex

史必....

屌你老母劉晃閪立即仆街死

百屌域奇

ricky 查維斯中堅大法

美帝...

垃圾東網成日轉龍門後個cam做乜鳩 成日以為重播

做好防守啦！

3:3

3：3

爛區有冇可能4:3再反cup

劇本

點解係少爺仔mark gio